今屆選擇輸撚左, 下屆你沈x輝同泛民咪撚再提出進攻功能組別

唔好話贏撚左之後仲要過3關
係選之前仲會有班妖魔鬼怪,牛鬼蛇神,共諜總動員彈撚晒出黎令反對派有幾多民意失多民意
ie:蔡耀昌同黃碧雲
務求令全港所有民選唔撚再信任反對派
進條毛咩屌

今屆選舉輸撚左, 下屆你沈x輝同泛民咪撚再提出進攻功能組別

勇武派半年失既民意, 都唔撚夠你蔡耀昌同黃碧雲共諜2人組一日失既民意咁撚多
最撚重要既係選舉前先黎搞撚埋d小動作, 就係要令班有金魚記憶既香港人對反對派失撚晒信心, 唔撚去投票

我諗唔會有下一次

基本上呢1，2年都爭取唔到成果
就end game

今次輸左仲有下屆？

上代泛民，好多係大中華膠，又吾肯退落來，又要霸住個位做吾到野。

今界輸左，四年後一定唔再攻，仲有係民主派，咩叫反對派

放心啦
你今屆贏唔到, 下一個會期一定立23條+辱狗罪
班白兵仲諗住搞輸然後可以笑人大灣暉
你班仆街自己有排受

收完錢就袋袋平安㗎啦，點會有排受

傻既先會咁諗
你一日係香港人, 支那人都唔會當你自已人
前排殺曬咪輪到佢地

原來你覺得今次輸左，4年後仲有選舉？
一國一制啦

仲下屆

功能組別登記選民到底做成掂？究竟黃店係唔係全部係選民